香港有嘻哈 唔計MC JIN 有邊個有料?

Heyo - 同一天空下

唔知HEYO左邊

之前2011 12 年 MK街頭有搞過 FREESTYLE BATTLE

MASTAMIC 上左神台? 係港台節目有播過佢D歌
年度RAP UP

Kz

BPK

好似唔再出歌

有傳生番出返黎

youngqueez

有料係指急才 定淨係rap得型同順？
MC JIN freestyle世界最top

陳庭佳

HEYO作詞勁有深度 自稱詩人

喂 MC HEYO
唔該你等一等
我唔係返黎搵銀
係你阿媽幫我含撚

heyo只係JIN既fan屎仔
花華好正

Trap野鳩㬛 詞又唔岩音算把啦ching

MC仁

ekids

奶油包

masta mic

一開波KO左

幾鍾意聽doughboy

Flashkid都唔識香港人真係收得皮

屌屌屌屌屌你

今日我地係呢度拍mv 拍mv 拍mv
講完

農夫

Heyo
佢作曲個啲字詞靚到

曲尺crossover陸永

LMF

永綠

個heyo幫jin含撚既資格都無呀

邊度有得洗耳

HEYO freestyle 真係

回哂塘啦

新哥隻花華做得幾好阿 同以前好大分別

D ez rap係幾正

Og級

而家潛左去邊 殺heyo

拍mv有四次架

人間失格

Mc拔萃

咪剩係之前出左首屋村仔 不過kz一個仲正

忽屎傑特

Tommy囝😂淨系個look刀吊打mc煎牙😂

kz係應該要ft e1guan先有化學作用

尹光做評判

我

Kz一票
啲詞靚到

講得出呢句就知你就係睇過中國有嘻哈

舊歌 繼續走、走、24、半杯水都正

can we go back
同一天空下
freestyle就一般

我地今日好齊人

fyi

一定係mc仁世界級

老江湖

Low mays

Jay. L

Jay.L 樂謙 － 烏鴉

LostBoyz - Mood

火炭麗琪

笑到 上面果堆全部唔入流
咁都吹奏到 支那香港豬真係On9

yea~~條阿嬸叫咩名

講到自己幾高質 你又聽邊撚個咁把炮

米奇老味神奇屋

尹光

Mc 煎入左tvb 幾年浪廢左自己既才華

費 自膠

YoungQueenz
I got my kiko mizuhara kiko kiko mizuhara

廿四味

我係一個廚房佬 係就係咁粗魯

加加減減

係你哋啲戇鳩剩係鍾意聽diulama
化你老母個臭閪呀

今日……我地……好齊人……
喺哂studio就好…失雲
face magazine……個個爭住睇
我地‥‥‥全部‥‥‥好好睇‥‥‥
xyz‰#^&*, 拍mv……拍mv……拍mv……講完

屌奶油包真係好撚好笑好高汁

插爆你ar 媽洞穴

李克勤 譚炳文 雲光

Heyo首盛夏的舞殺哂啦

lmf
24味
kz
陳庭佳同學

為興趣

完全同意

米奇老尾啲歌😂

點解可以完全冇人提Tommy?

見到得幾個人講米奇老味神奇屋
就知道香港hiphop界已死

鄭少秋

火炭麗棋

等睇有冇陳冠希

我嬲架～ 你兩秒愛上我嘅典雅～

尸3

Rap算唔算天才波，感覺上唔知點練
利：唔熟行情

咁你又識咩咁把炮啊清

蜜蜂嗡嗡嗡 屌你屎忽窿

我反而鐘意首醫生啊醫生

USB 首雨落 不得了

上面有人話heyo 冇料既可唔可以上youtube 聽下歌先

床前明月光 鏈爆你膀胱

以前都幾鍾意MastaMic
呢幾次聽佢live上玩視表演一定會提自己點樣俾唱片公司逼害點樣俾人睇低 講到自己鬱鬱不得志咁

識野巴打

佢成日講點追夢 點解唔去參加大陸個節目

佢應該俾鄰國封殺左啦

香港freestyle 王

2pac

對你來說 我兩個 又算什麼
你要怎麼 才接受我

詩人李白

農夫去參加一定拎冠軍

因為主辦單位係農夫山泉

拔萃同學 >>> MC Jin

火炭！麗琪！ar!

馬米好撚似覺得快=勁咁 唔知點解聽唔入耳
玩字Kz一定係神 d韻押得好撚應棍又過癮

求其擺首

kwok kin 都掂 但好似相對少人識少人聽
咬字清 成首歌個主旨又清晰

Heyo freestyle 麻麻
但係d 曲同詞真係好正
起碼睇得出係好比心機整
首 悼鵑 、 半杯水 、 同一天空 、
未必Maybe未知 、繼續走

第一時間諗起Heyo

MP4

我掌又睇到 相又睇到
要Rap都完全冇難度

聽一首火炭麗琪以為聽哂全部

睇上面d留言 其實香港好少人接受到trap music或者新式既rap 而且真係好住重個內容講咩 根本唔會欣賞trap 你估用廣東話真係咁易做trap咩
Sor真心膠咗

e-kids tommy

Youngqueenz

佢而家去左邊 知有呢個人個陣，係佢畀人屌到仆街個陣

呢首d詞係kz寫

回憶

大埔奶其

一生一世 嫖賭飲吹 屌完你呀媽就屌埋你個女

Heyo嘅盛夏的舞同Homeless
收你地皮

我想問第一集其中有個女仔俾人 dq 係咪o趙海珠嚟？

依個都無

Hiphop都有好多唔同類型

Trap freestyle 做歌又係另一回事

Jin freestyle係好撚勁 但做啲歌出黎又唔係特別好聽

Heyo做歌係正但啲freestyle差撚到 仲要勁多懶音

Trap野就唔駛講 呢類歌全世界都hit緊

好多人屌話唔識聽trap又收皮

但多人聽唔等於高質素

至憎馬米 成撚日串柒柒擺大支野

點睇 youtuber sunny

Kz不解釋

我中意佢做啲beat多啲

叮一族 叮一分鐘就熟

呢條友d野聽到我起雞皮，係老撚土到起雞皮，不了

秋官？

Young queenz 屌打晒

詩人李香

柒羊

Doughboy

米奇老味

咪撚玩鳩我啦

Nile hysan

沙田舞王

Tommy

香港地 冇咩人玩hip hop好勁

Dough boy 應該係香港數一數二既hip hop人物

無人提future?

heyo d chok聲真係好撚頂

doughboy youngqueenz

Mc kin

Kwok kin真係ok

Lemon

The Lowmays!!!
上去rap 返首豪宅東獻比偉大既黨
太火辣辣啦，要做新中國的國歌啦～～～～

呢首堅正

[url]
[/url]
睇完呢段訪問對Heyo改觀
同MC仁始終有段距離

Heyo呢首正到仆撚曬街

以前明明好多小丑而家唔見哂

新monday真係好低賤 又偷po

Heyo歌係好聽 但佢free style 真係柒柒地

你識咩
Freestyle 不知幾勁

希哥

真
俾flashkid屌打

佢首 新界朋友 正

屋邨？

月喬啦
唔提佢又發脾氣，人地出錢又出力香港第一rapper

呢件垃圾洗撚識咩，等俾人剝牙既7頭先咋